Fifa 20 ps4 h2h 即戰

想輕輕鬆鬆玩season同人玩

場場delay成秒以上玩到好撚無癮

有冇人依家打

psn: siuma69

推

gogogo

ggggg

樓主係咪好勁想係度搵人屈機

唔係 純粹打機想娛樂 打場？

我係hoho 加左你 打場先

食飯先 晏d再玩

ok 想玩coop
h2h都唔係幾好玩

Coop組係咩？

2v2 好玩好多 有互動

玩得

ok